酒精搓手液要打稅嗎？

有朋友入左批酒精搓手液，海關話要研究要唔要打稅，有冇人識？

自推